有無人去到邊都同人熟唔到

無論返咩工又好
讀書嗰陣又好 出去join活動又好
都完全唔埋堆 好似俾人直接邊緣左咁
就算同一個人熟到 當成大班人嘅時候又會變咗自閉
平日嘅生活就係自己一個
再咁樣搞法會唔會屈到死

係

唉

透明人

都改變唔到，未接受左佢囉

接受緊 上黎呻下

一樣
好難同人熟到
每份工除左開頭同事交帶下講兩句，之後就唔會搵我講野，但其他同事之間有講有笑
自問一開始無得罪佢都笑笑口回應人

仲以為自己開post添

唔識得係咁讚人
同埋出街個樣唔會笑 所以其他人以為我好惡

不過有幾個死黨

樓主係咪有玩交友app去令到自己感覺上冇咁孤單

樓主係絲岬咁...
你問題都幾嚴重下

逼自己去講 逼得多就冇乜嘢

有咩想改變
同你傾下

不過曾經我都係你講既咁
自己都諗自己係咪自閉
但依家改左
不過改既唔係行為
係心態
唔係話獨 就應該獨
接受自己係團體入面係咩定位啦
唔洗咁重視班fd理唔理你
總有人係唔習慣跟團體去玩
你個團體都應該有見其他人係比較靜
唔係得你係咁
無必要逼自己做到果班outgoing既人
就算比個個人都搵你傾 其實你都應該是答唔到佢地 咁係正常
做唔到咪做唔到
性格呢d野冇對錯
係睇你自己接唔接受到 習慣便好了

樓主係絲？？

估唔到有人同我一樣

好耐以前有
依家唔會了
嘥時間

我以前一粒聲都唔會講
依家會嘗試講 但一見人哋好似唔係好想應我我就會直接單機 變咗有人撩我講嘢我先會開口

我嘅定位？透明人囉
其實我冇乜朋友 我講嗰啲圈子都係返工啲同事
我見有人比較靜不過唔會好似我咁單晒機
老老實實我自己本身就可以好多嘢講
但係喺人哋面前我就唔想講嘢

咁咪係
其實有問題咩
冇咩必要為左迎合班連朋友都唔算既人而辛苦自己去扮講野
唔識答 咪唔答
唔洗因為自己係透明人而唔開心架
或者咁問
如果比你簡 你想自己變做一個點樣既人